究竟點分姜濤同張勝賢

點解明明係翻版張勝賢變左翻彭于晏

似山田涼介多D